# Проект: «Мобильное приложение SGRC»
Цель проекта «Мобильное приложение SGRC» - Создание мобильного приложения для связи с SGRC EGIDA

Основные задачи проекта:
- Создать основной дизайн для приложения;
- Разработаь план архитектуры авторизации и регистрации;
- Создать авторизацию и регистрацию;
- Создать локальное шифрование.

Ссылка на сайт проекта: http://sgrclending.std-1057.ist.mospolytech.ru/#/

Ссылка на репозиторий приложения: https://gitlab.com/MaximBells/sgrc

## Участники
В данной таблице указаны имена пользователей GitLab.
| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 191-331        | @MaximBells      | Беляков М.С.             |
| 191-331        | @dayaankaaa      | Мхоян Д.А.               |


## Личный вклад участников

### Беляков Максим Сергеевич
Принимал участие в составе плана проекта, принимал участие в анализе SGRC EGIDA, принимал участие в устранение мелких недочетов, создал архитектуру приложения, настроил локальное шифрование.

### Мхоян Даяна Агасиевна
Принимала участие в составе плана проекта, принимала участие в анализе SGRC EGIDA, принимала участие в устранение мелких недочетов, создала общий дизайн проекта, создала дизайн для страницы авторизации и регистрации, исправила мелкие недочеты в работе приложения.

